突然，我老母以為我係直

話說之前我啊哥搞笑咁同啊媽講話我係直
我啊媽竟然當左係真
今日同老母食飯既時候佢突然問我有冇拖拍
重問我上次帶返黎屋企個個女仔係邊個
我話係朋友佢話朋友會一齊訓嫁咩
佢依家同我老豆入房傾緊d唔知乜野
點算